俄克激戰，邊個最開心

狗會

尼馬，因為可以訓住睇波

中國

因為中國或成最大贏家